紅雨！

紅雨！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

天哭了我哭了

天怒人怨

皇天震怒